玩食雞 msi notebook vs ASUS g20

主要玩食雞/fornite
有咩好機推薦？
不論notebook or desktop 求介紹
砌機真係不了 之前砌過一部， 仆街溜電 電9死我

Msi

咩型號？
順過 asus g20?

Gs65

講錯

係gs63

漏電
邊度砌

黃金 有好多list比人揀個間 一店到金屬就電撚到我仆街
個時以為鍵盤溜 走去退鍵盤

同你差唔多要求，同埋想部notebook靚仔少少

主要揀緊razer blade 15 同 msi gs65

但razer嗰部好似散熱唔掂，應該會揀gs65

兩部都大概around 17000~

牙石g21

散熱效能係razer blade15 2018勁
但因為razer 用全鋁機身一熱就傳熱成部機熱

真係想散熱勁薄機就amazon gm501/gl504
厚機香港gt75

巴打見好多notebook post都見到你，
有啲嘢想問下，
gs65 同 razerblade你會揀邊部，上網見razer啲qc同售後都好麻麻，但反而感覺呢兩部比razer造工好似紮實啲
同埋1060, 1070版本你會揀個，又想佢風扇唔想咁嘈，又想佢性能好啲 上網聽佢風扇full load好鬼嘈，驚打pubg都咁嘈所以諗緊買1060
麻煩曬

厚機薄機風扇full load一樣嘈

薄機散熱最強gm501>gl504>razer blade 15>gs65=aero15x
薄機最靚仔最好造工razer blade 15 2018
厚機散熱最強gt75

好啦咁去緊razerblade

去馬*

散熱最強係MSI
買RAZER包後悔

predator 散熱點

msi效能同散熱都唔錯。 之前用gs60打 assassin's creed origin都無問題

抵玩又唔錯
但我對牌子好大保留

Tg我：msipromoter